其實當年團藏有咩把握同佐助打

雖然話佢可以死十幾次啫
但係個時佐助開咗萬花筒
屌打團藏咁濟
開幾次伊邪那歧都知自己打唔贏佐助啦
點解唔走佬

如果佐助唔係主角團藏贏撚梗啦
咪話團藏，佐助打迪達拉果陣已經死撚左

啱阿 迪達拉招大炸到森林變平地
但就毀滅唔到一條蛇身

原來係咁
唔記得咗添

走得幾耐
佐助會放棄唔追？

迪達拉又係比作者寫死

唔洗自爆啦
C4迦樓羅本身已經係無撚敵嘅招式
千鳥流電一下自己就破到，乜撚野

你唔係要個火影走佬呀麻

迪達拉係新設定既犧牲品

迪達拉呢角色真係唔錯
咩技都比人完美剋住
比條mk仔打死

個設定係for佢死架
幾重份量

當時已經走緊佬囉喎

帶土淨係救佐助 唔救迪達拉又乜撚野事

果陣帶土扮緊白癡仔

咪係 又無腦 攻擊都無組織
以為自己有10幾條命
就狗沖 有幾次根本係不必要咁用
佢太濫用啦
應該真係逼不得已先用

迪達拉根本係劇情殺
雖然比人克屬
但由頭到尾都撳住佐助黎砌咁濟
佐助都係見招拆招
原本最尾佐助乜查克拉都冇晒
連寫輪眼都開唔到

無啦啦勁撚有腦既迪達拉智商一野低撚左三百
話佐助串到寫輪眼都唔洗用
所以要自爆
根本九唔撚搭八

根本佢個陣求奇出多幾個C2C3 佐助都收皮
試諗下佢隻左眼連幻術都破到
而假想敵一直係鼬
證明佢應該係無限接近鼬

風影都輕鬆殺
無啦啦死撚左比佐助
勁撚尻

睇到打完個時
一睇佐助解話
由第一粒引爆爆唔到開始
發現雷遁係克制炸彈
又可以睇到D地雷
就已經發覺其實佐助應該可以早D殺左迪達拉
克制到咁...真係打條毛咩 根本同打普通人無分別
仲要做到D劇情懶激咁

影級實力

打中幾下又用 打幾下又用 唔半殘都唔應該用啦

好似帶土打小南咁
根本用一次都已經好逆轉
如果比D有小小腦既(4代 鼬)用
一早屈到仆街

話時話帶土唔係用咗兩次伊邪那歧咩
點解仲有眼
一次打小南一次比佐助燒

佢用伊邪那歧唔係自己隻眼
另外佢左人燒冇用伊邪那歧

比佐助燒唔係冇實體化先冇事

團藏跟本走到冇得走先迫住打
佐助去到打團藏個期實力某程度上已經勁過雷影啦
話曬佐助都殺左讓賽鼬
打得贏團藏都唔出奇

鼬冇死到個成就會去到邊

個人幾鍾意團藏。
佢做的事都係為咗木之葉。
係咁兵荒馬亂的時代，無佢咁奸的人，點保護到木之葉。

點解要同佐助打：
1. 內輪家族係木之葉的黑歷史，本來係鼬保護佢，佢死咗，自然要除根。

2. 佐助係木之葉的叛忍，有殺佢的義務同責任。

3. 佢殺咗鼬，有開咗眼的寫輪眼，拎咗會超有用。

問點解唔走？
對面有識時空間忍術的忍者⋯點走⋯

唔係佢嘅話三代條廢老邊有咁輕鬆搞戰後重建

團藏隻右手咁把炮, 但咁快showoff拎出黎用(首亮相),
說明佢有信心打贏佐助, 而且想速戰速決
而事實上, 佢係嚴重低估佐助

1/ 佢以為佐助既實力, 仲停係出村去搵大蛇丸果時咁, 殺手鐧只有千鳥+咒印

2/ 就算佢冇俾大蛇丸食左, 就算佢咒印冇左, 但根據團藏對宇治波家族既認識, 佐助最勁會係(萬花筒)雙眼技+須佐高達, 佢有句對白係「果然係須佐..」說明佢估到

3/ 但佢仲係未有打算撤退, 因為佢低估左高達既攻、防、續航力, 而且佢除左伊邪那歧, 仲留有「木遁」呢招後著, 事實上佢唔熟木遁, 出到冇辦法好好控制

4/ 佢真係好想殺佐助, 1黎鼬個秘密俾佐助知道左, 2黎自己右手亦俾佐助知道左, 唔殺唔得

從1+2+3睇得出團藏冇料扮4條, 狗眼看人低, 從4睇得出佢係非常陰溼小器, 本身宇治波只係計劃緊作反, 都未正式行動都落令屠族, 自己痛腳俾人知道又不惜1切攬炒地想隊冧人地

好似就咁跳走咗。。。

如果團藏最後粒眼冇俾幻術厄左, 佢可能贏, 至少佢可以更有效地利用d眼, 例如佐助只係射幾發手裡劍, 佢就用左隻眼黎擋, 完全浪費

既使團藏俾幻術fake臭, 但如果香鄰冇趕黎救佐助, 團藏都可能仲有少少機贏, 因為佢地兩個最後都冇晒mp

即使又俾幻術fake又俾香鄰亂入, 如果臨尾帶土唔係出黎尾刀, 團藏都有可能走到, 因為佐助冇力追+香鄰已訓低

果時團藏想用四象封印攬炒兩件,
帶土用神威送走自己, 而佐助係自己醒水酒仙

團藏唔係戰鬥型 但又無得走 焗打
佐助又係主角 無計啦
想當年打迪達拉已經超憎佐助
迪達拉啲技全部剩出一次
戇撚鳩

團藏條傻仔以為多寫輪眼就係勁
明明避到又唔避 硬食
d招又無料到
廢屌一個

伊留加用背脊條脊椎硬食個成吨重既巨型飛鏢, 入晒, 但血都冇流1滴

而團藏個廢柴連幾件細飛鏢都食唔起, 要開伊邪那歧黎避

團藏咁淆d手裡劍,
唔怪得成世人都俾歷代最強火影之神3代目剋死食住啦!

佐助算係全漫畫最染嘅角色
周圍撩交打又唔係打得贏
次次負撚碌靠光環但一面串樣

斷手之後型咗好多

Agger
無佢大佬咁醒 又無斑後生咁勁
要攞到陰毛力先勁
鳴仔就唔同

帶土有講過團藏係有神技但尻用
帶土打小南果陣係關鍵時刻反殺，出奇制勝攻其不備

團藏多眼，伊邪時間長，加上佢摸唔清佐助實力
就不斷送死黎試佐助既天照同須助

佢以為伊邪太神秘，佐助唔會知係咩術
但佢無諗過佢用得太長死得太多，加上好不自覺成日check住d眼，又低估佐助觀察力同分析能力
佐助唔需要知佢係咩術，佢只要摸清個術既機制，而團藏既打法正正就係俾佐助大把時間咁做

但團藏一定要咁打，佢空身衝入去一定死梗
只係佢實行戰術既方式柒

三代世界第一

團藏雖然廢

但寫佢同三代/ 木葉既感情幾好

完美打法係叫隻象出黎吸住mk仔
再去佢身後出大絕跟手用寫輪眼返生

全套火影唯一比手裡劍打死既人

可憐成個宇智波一族啲眼就咁俾佢敗哂

其實個時團藏好多屈招
伊邪那岐 別天神 木遁 裡四象封印
而且個人幾中意佢d風遁 唔會華而不實 又打到須佐破甲 又咁啱克到佐助雷遁
但唔知係老左懵懂左
一直留緊別天神想用黎打帶土
但就死都唔肯用落佐助到
伊邪那岐真係濫用左
初頭用一兩次試探實力咪算
之後個d每次用都搵唔到機會反擊 純粹為死而死
不過佐助主角光環就唔講啦
比大蛇丸反噬比鼬救 打雷影比我愛羅救 打水影比絕救 打土影比帶土救 打團藏比香燐帶土救 打迪達拉又格硬寫做通靈獸擋爆炸

殺人蜂嗰次唔係有兩個補師一隻坦救佢？
一拳畀人爆咗肚啦

你地睇乜鬼野，唔係計次數係計時間。
一隻眼一分鐘，仲要事前結印，比人打中緊係用。

團藏向地下扔個苦無再用那歧變到打中佐助個頭就打撚完啦 1分鐘都唔洗

日番谷. . . .冇可能超越到佢. . .

你條線係同一條線，除咗打鼬同迪達拉，一次過打5影體能查克拉都下降好多

個隻八尾點同其他尾獸1-2人搞掂，鷹小隊除咗佐助，其他都唔夠料入曉

加上佐助當時只係萬花筒岩岩掌握，唔係永恆，打贏蜂其實好撚勁

無打贏
蜂要金蟬脫殼先扮死

五影會談裡面佐助出黎挑機，但其實無一個佢係打得贏

打到要扮死都話無贏，如果天照一直燒蜂死埋添

五影唔係有負累，全查克拉佐助唔贏都和啦，我愛羅一定贏，雷影團藏最多攬炒，打唔過咪得土影

負累？冇重吾水月佢同雷影第一次交手已經死撚左 冇香燐佢連團藏都搵唔到

我愛羅絕對防禦擋天照 又識得飛最多咪打平

其實個場帶土係到個刻團藏已經輸左
差在作者想佐助單殺定要帶土幫
帶土唔會比佐助死

佐助夠曉飛啦隻通靈獸鷹，千鳥咪打穿過絕對防禦囉

雷影斷手，佐助嘔血仲召隻須佐出黎，殺既人唔係團藏，繼續打落去兩個都唔夠抽

佢扮死逃離雷影既軟禁，無人知佢全力打會點
再講，佐助中雷犁熱刀果下已經係死左

咪玩啦 雷影嗰陣一下可以秒中二佐
咁多個影 係得團藏條傻仔唔夠打
土水影對嗰陣既中二佐綽綽有餘啦

佢亂尻咁用d 眼真係睇到火滾撚樣

迪達拉同鼬唔接近啦,
鼬招佢入會果陣,坐係度月讀撚狗咁撚佢

佢就算宜家破到月讀又點
鼬大把大招用啦
衰佐,天照,那美

迪達拉無得追鼬

無打贏
屎忽撞棍開天照hi到，但其實係殺人蜂自己想走佬

邊撚到有打贏 係佢自己要偷走出去玩先扮死咋

睇火影唔使理邏輯

呢樣真

招木遁用完連自己都殺埋

用風遁打人火遁已經show到佢有幾on9

google完先知殺人蜂係邊個

事實上佢都有走(火影會談中途離開, 知道佢自己有麻煩), 但走唔切

重睇啦

迪達拉唔係破到月讀
係C4迦樓羅大範圍無差別攻擊
佢覺得鼬走唔甩

咪就係
事後8尾話唔需要叫佢出黎都贏

以前老翻漢化叫奇拉比
正版叫殺人蜂
奇拉比=killer bee=殺人蜂

五影係連續打,佐助表現唔差架
五影馬拉松你估易架?

雷影以快打慢,佔上風係好正常
佐助轉攻為守,都即刻見效,逼到雷影壯士斷臂
雷影如果用埋最後招飛腳,
佐助未必收皮,而佢就肯定無埋隻腳架啦,
所以我愛羅先出手叫停
其實係打到兩敗俱傷,設定書都係話平手

風影界入嘅時候,佐助都苦戰咗一段時間
衰佐都開始縮皮骨,
但滿晒MP嘅風影小隊,都打唔郁佐助
絕對防禦,佐助一早就用千鳥破咗
所以佐助先同我愛羅講: 衰佐先係真正嘅絕對防禦
攻守兩面都係衰佐比較強

水影只係一心想執雞順便溝仔
仲要係走廊,空間夠逼,加埋封路
水影先可以熔到衰佐
而佐助MP見底,無力主動出擊,
企定定係度水影先可以咁樣玩佢
埋身打水影唔掂

係得土影食硬佐助

團藏都係影級實力
佐助直落咁打都算唔錯

鼬都未撚驚過佢

迪達拉打佐助果陣講
秘密招式本來唸住留黎打鼬
宜家焗用

佢想同鼬攬炒啫
佢果時都未知鼬有衰佐
鼬衰佐夠檔呢招
就算唔開衰佐,學細佬用通靈術一樣得
太易counter啦

迪達拉係勁,但想打鼬就太難啦

事實係蜂俾人抬住走，扮死輸就係輸。

事實係抬住個分身走

五影會談既佐助應該贏到我愛羅

實力上既差距比起木葉果陣大左

點解會覺得佐助打八尾係贏
一開波無耐已經俾人秒左 如果係單挑無人救佢死撚左喇喎
仲有八尾玩野先尾獸化俾天照燒 燒到但係仲係咩事都無整隻分身黎撚佐助自己偷走去玩
八尾跟本都無心打 都玩到佐助咁樣 咁都可以話佐助贏

唔知
以佐助不完整既須佐同天照既消耗，我覺得我覺羅要自保係可以

其實土影完全係另一個水平
應該可以瞬殺會談裡面任何一件，除左帶土
佢打斑又開十成，掃全場割樹界
後生果陣應該係怪物級

所以佢咪練自己左眼破幻術做底牌
火影如果實力唔係輾壓級都好難講既
特別係有情報下
鹿丸飛段就係好例子
特別迪逹拉都係食腦type
雖然我都同意鼬勁過佢
但佐助收皮

分身都唔知仲話贏

火影世界第一

若無都夠啦c2

中二佐一生人最大成就：有一個好哥哥。
如果唔係，呢條友死咗十世

苦

咁到最後姐係千鳥勁d定雷切勁d?

佐助比人重傷
無重吾真係死撚左
唔計香憐都3打1啦
8尾輸條尾，成班友仔仲打晒飛機

總結：佐助單挑killerbee 等於必死
不過曉啲仆街仔仲點會單挑
起碼都兩個圍一隻人柱力

團藏本身就係廢
D招都係人地比佢
輸=正常

伊留加>>>>>團藏

萬蛇

蜂叔識玩

明明個故事設定咁完整

佩恩開始已經暴走

佢咁樣玩死萬蛇
青蛇仲肯同佢簽契約

鼬有電系卓羅counter炸彈仔咩

迪達拉點解咁多人吹奏
明明成個曉戲份最少係佢, 打鬥場面又無乜

係度傾漫畫設定有咩意思
火影又唔係智鬥漫畫

當年人氣好撚高

明明只係人設型少少
論實力真係好19

迪達拉自己挑贏兩隻尾獸

佢願望係自爆
唯有對住主角自爆

佐助打雷影果時唔係我愛羅幫 雷影冇撚左隻腳啦 仲話唔夠打
仲有人話佐助要係咁比人救 打左咁耐要人幫都正常啦

同埋如果講1打1 我唔覺水影/雷影/風影會嬴

細個最鐘意就係佢 嗰陣覺得佢個Mk頭好型

迪達拉
係成套火影嘅作用有2個

用鼬對比佐助
全套火影最用到屬性相勀嘅一場

我都係諗到佢單挑我愛羅成功左
不過我愛羅要保住條村
無晒mp 輸都無計

一路都唔明點解唔慢慢降啲沙落村
最多咪沙浸大家剷幾個禮拜沙
直接用自己mp運走賠埋條命

大佬 我愛羅唔幫雷影係冇左隻腳
但我愛羅唔幫佐助死撚左喇

迪達拉不知幾正
泥膠炸彈幾有創意

HA!

咪臭係
點睇都係中二助輸啦

我就唔信果一腳打得爆須佐加天照啦
如果中二助果下死唔去咪到雷影死囉

其實係蜂想開八尾一招收工，
仲要係玩玩吓嘅心態

但佢唔知佐助有招天照
天照剋撚住尾獸
一嘢燒熟隻八爪

蜂唔玩八尾反而穩贏
蜂接近戰嘅時候控制到個節奏
而且夠快天招好難打中佢

所以只能夠話天招剋尾獸啫
但佐助都俾蜂秒咗
重吾同佢做返啲器官先至無事啫

話時話點解佐助最尾同鳴仔打唔放多幾次天照燒佢隻九尾

因為唔係實體九尾

如果當時佐助同五影 1v1 只會輸土影

啲人點解講佢輸雷影？個一腳最多咪踼斷骨，香磷仲在生唔洗死仲可以用須佐反擊，嗰時雷影得一手一腳點走

因為係消耗戰佐助見底，先好似唔夠抽

佐助打完六道老母
開咗九星連珠,諗住BBQ一次過消滅啲尾獸

鳴門當時同九尾已經有完美默契
唔對路可隨時收起隻九尾
而且佢用查克拉外衣甩撚開咗天照
佐助先話天照只可以用黎佯攻
所以伽具土命都好重要

雷影隻手比天照燒緊個時都冇咩野
仲可以自己整斷跟住行得走得
佢就算燒埋右腳
我覺得都可以當隻腳多左d野
不過打柒完佐助後要折肢姐

咪係 有人仲話我愛羅唔幫佐助死撚左
不如話我愛羅唔幫雷影死仲快

我愛羅都好似有講 唔幫果下中左天照會燒埋成身
點樣當多左d野

咪變火人囉繼續打
佢隻手比火燒個時都唔痕唔痛

1v1要香燐幫仲叫1v1 ?

後尾魔法大戰
仲比你慢慢搓泥膠
出慢走遲半秒都死

團藏弱智
一早打埋身戰用最尾招自爆封印+伊邪
已經贏左

同埋雷影要破肋骨須佐容乜易
好彩殺唔死，尾多個刀都得啦

1v1 同劇情 我有分開講

如果係咁 隻腳中埋天照都唔知仲行唔行到
講到咁易 我夠話佐助可以去尾刀

成個人訓係到仲可以點還擊
開到炎遁已經係極限啦
雷影體術速度都係佐助之上
明顯個情況對佢有利啲

仲有力氣咪開多次須佐反擊囉
咁雷影隻手同隻腳中埋天照又點再打落去
手腳都中左天照仲講速度 隨時燒埋個身

須佐一爆完即時再開，班都未必得啦
基本上佐助中完一腳都死死下啦，點還擊
而雷影中完天照都活動自如
係之後要截肢慘啲姐

其實講呢啲都係得如果
唔會講得出結論

唔好睇少天照，
設定上佢係最強物理傷害
雷影其實係抱住幫細佬復仇嘅決心去打佐助
佢唔係無嘢，佢只係諗住攬炒

個分別係，佐助中招仲有得全身而退，可以完全康復
雷影中咗黑炎係無得救，
呢場再拖落去，雷影就要變生化忍者

雷影有呀懶，呀斯，同埋果堆白兵做backup
佐助呢邊有重吾水月香燐
鷹小隊人數上無優勢

但前段交完手之後
的確係一對一

我愛羅一樣係姊弟夾擊
當時佐助咪又係自己擋晒

香燐只係負責幫佐助scan團藏啫
打鬥上佢幫唔到手
而且五影係直落打晒，
無咁多時間俾佢慢慢補血

天照有冇燒死過人

個場rap住屌打真係正到乜咁

你只係假設雷影可以一腳收佐助皮
你無諗過一腳踩唔死的話
佢自己都要燒晒全身得不償失

但係佢係咪可以一腳隊穿排骨加黑炎都成問題
但佢自己就會燒埋下半身
所以我愛羅先話咁做博唔過

天照呢d垃圾招連燒個武士人地除件甲就無事 就唔好拎黎講 垃圾到

有得救, 邊忽奶野切邊忽,
天照出1野就流晒眼血, 應該冇可能連續出
(以雷影本身切手為例, 少隻手都夠做佐助, 如果肯打埋落去)
空檔期間, 佐助好易俾秒殺, 開高達都冇用,
除非靠幻術? 但雷影除左肉體強度, 仲有意志都好勁,
幻術如果唔係鼬出月讀果個級數, 雷影應該不受影響

博唔過係驚佢打完殘廢咋
我一路都話佢打完係殘廢
依家個問題咪就係你覺得佢踩唔死
我覺得佢踩得死
手都打得穿排骨啦
全力一踢點會唔爆，除非你講到加具土命防禦力極高
但呢招由始至終都唔係拎黎防守

個結論就係 蜂是但打都贏到開巷
反而尾獸就俾天照剋住

佢撚佐助好睇到

個問題係再打落去，
手腳都燒晒
而且時間一拖延咗
天照會持續漫延，
雷影都係成個身唔要得

你試吓同一時間切手切腳，
睇吓你會唔會有命

大佬 你切左隻腳仲點夠打
同埋開左須佐點會冇用,最小唔洗比人秒殺先,拖到天照再可以出點都佐助有利

大佬，冇人叫你燒完即切
當你十萬個好彩踩唔死佐助
佢唔死都半死啦，仲點反擊
仲唔拿拿林收佢皮咩
反正天照又唔會即該燒盡雷影隻腳

你睇緊火影忍者呀
唔係on call36小時呀
隔離仲要有醫療忍者係到
邊有咁易死，頂盡咪做殘疾人士

大佬 中完加具土命又可以半死啦
就好似你講咁,你覺得踩得死,我覺得開完加具土命踩唔死又可以令到影死半死,咁仲點收佐助皮

你咁講 佐助隔離夠有鷹小隊D人啦,咁又點樣死

我講醫療忍者係指雷影收左佐助皮之後
點樣保命
係場戰鬥結束後既事

其實佐助對雷影
就好似人對毒蛇打擂台
人一定贏到條蛇
不過打完擂台就會毒發身亡

不過單以擂台黎講
雷影係完勝
中天照就好似中毒
你唔係即刻毒得死佢
佢就可以毒發前唔理一切去打死你先

你認為雷影中招後會半死
但我認為佢中招後仲未至於會半死
起碼仲有活動能力先
你見佢隻手燒緊都好似食生菜咁就知

所以，呢個情況係唔會有結論

而家個問題係中左天照同時又可唔可以殺埋佐助
隻手中左天照,隻腳又中埋,真係打飛機咩
我愛羅幫完手 雷影都要立即切手啦
你覺得果一下腳打唔死佐助,隻腳可以拖幾耐先切

切隻手就大驚小怪, 當木葉科研專利柱間細胞流架?!
你想要第3隻手第4隻腳完全冇難度

佢隻手係燒緊,佢唔覺痛唔代表冇野,最小佢隻手已經廢左用唔到
咁佢最後果腳中埋 咁係咪仲有活動能力先,會唔會好似隻手咁廢左用唔到/行唔行到先

我覺得可以殺埋佐助

當時上至下順住落咁踢
踢完直接補多拳都夠啦
又唔洗打持久戰同大幅度移動
難度唔算好大

雷影on9到要攬炒點贏，佢正常d玩拉打佐助一定冇mp/盲先

有加具土命頂一頂,等你踢完夠可以補多下千鳥
不過算啦,再講落去真係變千鳥定雷切勁
完啦好嗎

最撚憎就係佐助死極都死唔去

完啦，反正唔會有結論

火影第一部佐助壓住人地黎抽（小李、我愛羅）

火影第二部佐助無一場唔係苦戰（迪達拉、鼬、五影、八尾人柱力）

戲份最少

蠍呀 飛段呢d傻仔你唔記得呀？

仲要講到鳴仔視佢為目標 要勁過中二佐
但其實鳴仔一直都勁過佢

唔係啦

佐助打我愛羅 大蛇丸都有好好嘅技術
第一次基友大戰都係佐助贏

疾風傳出場果陣已經勁過新第七班
大蛇丸叫停咗佢招麒麟啫

之後直落打完五影 團藏 之後，
佐助打埋小櫻卡卡東，
玩到半盲mp見底都仲可以同鳴仔過招

無尾獸黎講，佢係勁，做主角都唔會差得去邊

土點解比雷剋係我一直R爆頭都諗唔明
不過冇GE, 比卡超都電得死大岩蛇啦

比卡超係電個灑水系統淋死條大岩蛇

不過除左火影真係冇第2到玩屬性咁弱智係土/地比雷剋
水打雷又唔得
土打雷又唔得
玩撚哂

風剋雷 理解唔到